其實香港人著衫係咪唔理天氣

屌老味
依家22度
D人夠膽死著羽絨 大褸 頸巾 冷帽
我仲著緊背心 熱褲 熱到仆街 出晒汗
香港人究竟發生咩事？

定係香港人著衫係計月份
4-10 就短袖
11-3就羽絨 頸巾

樓主好大隻呀
我凍到落唔到街

好多地方都係咁無咩特別,唔關香港事

Btw, 樓主30度個陣係著咩落街的

can't agree more. 著t shirt好似異類

香港果隻濕凍係全世界最凍
22度= 零下50永左右...

北美零下十幾度落哂雪一樣會見到有人著背心短褲喺街行

男人著熱褲？？

唔係男咪著得囉

屌老味
依家22度
D人夠膽死著背心 熱褲
我仲要著羽絨 大褸 頸巾 冷帽 凍到仆街 牙都震
香港人究竟發生咩事？

好凍喎

咁貴買件衫返黎，緊係著多幾次，同天氣無關

濕凍喎

是撚但啦 理撚得人

著羽絨果d 真係好誇張

凍定熱都要管

夏天三十幾度都有人着長袖冷衫出街
廿度着羽絨其實無乜大不了

其實依家出街仲著短袖個班友係咪窮到冇錢買褸？

樓主真係on99

好多人著羽絨 我諗佢地怕冷親容易病所以著厚啲姐

我自己都係普通一件衛衣/薄衫加u記嬲

今日22度？ 你係咪講多左6-7度？

應該係早排凍，佢地拎左冬天衫出黎就慣左日日著，唔理天氣。

因為香港冇乜機會著呢類衫
所以十零度都會著件羽絨出街

甲狀腺係咪有事
唔知凍

你去過外國就知其實好多國家都係咁，除非你講極端天氣國家長期熱或凍個啲

Yes

其實係因為好多屋企人已經執晒冬天衫出嚟，執晒夏天衫入櫃，就算回南天都係迫於無奈要着冬天衫

唔知你啦, 我就凍到Jer 都縮
唔著厚啲 痾尿一褲都係

係香港人永遠咁自我中心將自己個套套落人地到

屌你
香港已經熱到冇咩機會襯下衫
而家涼d都唔比人襯下
屌你

呢樣真 不過同樣20度的話，感覺好似春天個隻熱過秋天

比以前中學成二十五六度都要著冬季校服train 慣左

依家上天文台睇下啦

每個地區氣溫都唔同

屌你老味 今日廿鳩幾度 喺街見到大褸又有羽絨又有 心諗係咪真係咁撚凍呀

人地舒服咪得lor
著十件關你撚事咩
影響到你？

因為唔著真係冇機會著

皮褸先勁
熱撚到仆街

大寶哥好勤力出po

琴日著短袖都比人眼啤啤
唔凍就唔撚著咁多架啦 20度冷帽大褸都唔知做乜鳩

唔通要凍病先著，仲要翻工架
為下你老細著想

咁嘅天氣 其實著短袖好舒服

大寶仔真係好多投訴

犯法？

見到D細佬好撚慘，被迫著住厚冷衫，外面仲要加件羽絨，佢地d父母係咪痴鳩線，想焗死個仔。行街d c9 見我著見住件短袖，先識除低佢件羽絨，個人完全無知覺。

樓主夏天應該裸體出街

冇玩啦，12度都唔洗著長袖啦下話，仲22度？

On9 我北區凍撚到仆街 一出到九龍區就熱撚到

呢兩日見到街上面啲人著羽絨
我自己著件風嬲都熱撚到仆街
佢地可以汗都冇滴，可能真係體質問題

以為有小背心短褲睇

一到冬天就係fashion show
乜尻都著上身 懶理幾撚多度

有時會諗大寶哥屋企衣櫃係咪得ㄧ件秋冬裝都冇

隔住個moon都聞到樓主浸肥仔臭汗味

望下唔撚畀㗎?

你理撚得人地著咩咩
個個體質都唔撚同架啦
唔通西伯利亞人見到你幾度著羽絨又笑鳩你咩

況且香港室內好多都開暖氣
入面短tee 出面加件大嬲就最方便室外內走

每朝去到狗鐵站已經勁熱
公司冷氣仲凍過出面

煩忙時間迫地鐵唔著短袖唔得
焗到我出曬汗, 但好多人著好多件都唔出汗
怕熱好鬼煩

有話唔望得咩 我講我見到有人係咁望喳

見到有個鬼妹着皮褸

我學校個miss今年個暑假都着住羽絨，一年四季都冬天

關你撚事咩 凍少少啲人可以著冬天靚衫又唔會話好焗咪著，你條毒撚咪著背心知你耐寒好大隻啦

你覺得熱=全香港嘅人都覺得熱
想著多少少都要俾樓豬開post批鬥

其實 我都好熱仲着緊短袖短褲出街但係成條街個個都長袖長褲 咁我唯有着件外套出街焗到出曬汗

今日熱到仆街

你估個個都好似你咁勁咩

樓豬日日開post批評人衣著唔覺悶架咩

人地著咩關你撚事？
咁多不滿合埋你對閪眼咪睇唔到囉
著背心咁撚威登埋頭條喇

梗係唔係理天氣 理自己覺得有無需要架咋嘛
咁都要俾你開po話

咁係咁望又有咩問題要你喺到猜度呢?
睇你咁多抱怨就知係想投訴人望你嘅動機啦
你會唔會係有菜sip 咗喺牙罅喳

美國絲

正路係天氣越凍裙越短

睇季節多過天氣 心理作用居多
冬天20度 = 好撚凍著多件衫
夏天20度 = 好撚涼爽 舒服

連登仔真係宇宙警察
連動物換皮佢地都要管㗎啦到時

做夠垃圾假膠未

知唔知乜人先唔怕凍吖
又矮又肥既毒撚 實唔怕凍架

清晨好凍
太陽一出熱到pk

今日熱到啲蚊又出翻嚟

屌 係
神憎鬼厭

大寶哥 ho ball

3-12短袖
1-4長袖

香港已經唔會有機會著到羽絨

我有咩好投訴 望又望左啦 又唔係有咩唔見得光:
係覺得著短袖有咩出奇要望姐
轉番轉你都可以話樓主做乜要出post話人好著咁多衫架

22度 帶冷帽著羽絨

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

我今日都俾人望 個眼神仲要覺得你係痴線咁
老老實實咁樣比人望法係人都唔舒服啦

你識乜呀，拍緊冬日戀曲呀

其實以香港嘅天氣，真係十年都未必有一次機會著到羽絨

英國都係咁
零度-20度, 有人著背心 有人著羽絨
入到室內暖氣熱到出汗都唔除褸先好野

樓主好威呀

我夏天同冬天都著長袖衫
只係分別薄款定厚款
短袖衫好有東南亞仔feel 不了

毒撚唔洗點出街咪熱

最勁係地鐵繁忙時間咁迫咁熱，d人都可以唔除衫然後臉又唔紅汗又冇滴

其實樓豬開po但無圖係咪唔理伯母

sorry囉 我已經病左 咪著多啲保暖

人地著咩關你咩事 佢唔著衫出街就話姐

係咪你樣衰咋

係真係著短袖短裙都熱到出汗既天氣
見到啲人著冷衫羽絨都覺得佢地熱

咁迫點方便除褸...

你有你著，人有人著

關你撚事咩

熱到

香港係365日都見到春夏秋冬嘅衣著
有啲人超凍都仲係短袖
有啲人太陽曬住仲著外套
香港人不嬲冇溫度感覺

Sorry lo
一年99%日子
都短衫短褲
又窮又毒

堅熱 唔知啲人做乜鳩。。。

未試過樓上樓下、室內室外感覺差5-6度?

天氣越凍 d港女條裙就越短

癡線 你一星期前先話人著短袖班友係咪冇錢買樓 宜家又話唔理天氣 三日唔埋兩日就話香港人著衫點點點 人地著咩關你叉事咩 洗唔洗全香港跟你著衫呀

關你撚事咩on9

連登仔最興
下下開個post話香港人點點點黎呃正評

u記嗰件羽絨真係10度定20度都見到有人著

係大寶哥有天然嘅禦寒機制，點同

關你撚事咩傻鳩

真係出街做乜鳩都會比人話

係香港先咁係聊 外國人夏天戴冷帽都冇人講

外國人夏天17~19度

香港人就係好似樓主咁 同自己唔一樣就批評人地 驚死自己係異類咁